邊個話遊行要不反對通知書？

唔洗fact check啦掛？
通知就一早通知左啦
我冇理解錯啊嘛？
星期六元朗見啦！

留意 鐵路手制用法

(1)凡有3人或多於3人集結在一起，作出擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為，意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧，他們即屬非法集結。 (由1970年第31號第11條修訂)

(2)集結的人如作出如上述般的行為，則即使其原來的集結是合法的，亦無關重要。

(3)任何人如參與憑藉第(1)款屬非法集結的集結，即犯非法集結罪 —— (由1970年第31號第11條修訂)

(a)一經循公訴程序定罪，可處監禁5年；及
(b)一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁3年。

姐係點
人地話怕我地會做啲咩就得？

呀檸